點睇夠鐘準時走既人？

仲要1745就執晒野

有咩問題?

有效率，辦公時間内搞掂哂手頭上嘅工作

革命既先鋒

樓主想又唔敢呀 ?

扮工到8點pm?

守護緊傳統阿 革乜9

留低扮OT 搏乜呢柒頭皮？
冇野做就快D 死返屋企做自己野啦

今日同佢做多一粒鐘
因我番工遲左一粒鐘

成日都未夠鐘就走

未夠鐘就走

on9 夠鐘唔走同你有親啊？

篤死你先

睇標題以為又鬧90後

呢D先係正常人

我五點已經執定野啦

上司今日射埋波

準時走咗

我都早走